水果機降咗價 買邊部好？

Iphone 8 Plus 好似實用啲
Iphone X 貴但係型啲同個MON長啲

各位巴打幫我決定 即買

face id vs touch id
個人喜好啦

減左啦咩

8+

減咗幾多

未減價

撚有減

先達減價？

減你老味